我叫你柒頭熱！！！

爭英超 冇預你 金章安 笑柒你

咁樓主撐邊隊？

利物浦和曼聯

曼聯輸熱刺3球又點睇

過咗去唔撚計

玉蝴蝶？

活著fifa

柒頭熱柒頭熱 偏我遇上

金章安在

上面隻熱狗係咪拎以前黎打飛機

今季加上個星期啫
又唔係陳年歷史

今年曼城最似樣

清好波

熱狗有乜歷史j

屌你老母MMA

Sickball

Push